英國政府計劃增加徵收稅率

買樓唔洗收稅，但係計劃緊提高資產增值稅

早排新聞話過去買幾層樓嘅果個香港文員點算

“But the move that affects the population the most is capital gains tax - the tax used when you sell property, shares, personal possessions and business assets above £6000.”

如果無裝修化妝，打和賣得出都要還神啦

Com sec =/= clerk
中學畢業未？

淨係記得佢white collar咪用文員統稱

更何況company secretary亦唔見得同clerk嘅preferred qualification 有咩大分別

人工差得遠

Qualified com sec 60-70k 正常連登仔月薪
Named com sec 幾十萬一個月冇得走
想知佢講Clerk 幾多錢一個月？

香港房屋台檢到槍
估下幾多年 香港樓市同祖國接軌

過到去都係一樣一張白紙

人地諗住唔洗做，齋收租，其實無影響喎

the tax used when you sell property

對諗住化完裝再賣出去個班就有影響

最近見到英國樓的廣告

遲早來一次英國樓騙局

capital gain tax 係計埋 rent , 但你都可以話收少 d 租冇影響既

根本去英國諗住炒樓就係on9 啦

全世界樓市得香港會咁，但你用返香港果套放落全世界根本唔會work

但如果佢買咁多間，齋收租其實無咩問題

可能佢覺得公司秘書= 公廁秘書

rent 就不嬲都有收tax 嘅，香港你收租都有tax 啦

佢加tax 咪又係轉價返落租戶度

咁其實個range好broad下嘅

Strong hold 留番俾個孫就冇問題
横掂咁多間收租，已經不停交緊稅，稅後收入夠生活冇賣樓壓力就得

幾十萬一個月又吹大左
見jobsdb都係六七萬蚊請個named com sec

資產增值稅係講緊賣樓有賺先要畀wor 唔好咁無知啦好嗎

有遺產稅

Rental income計落income tax wor
如果當CGT佢未好著數

做得化妝樓一定要開公司
飲飲食食入公司數扣稅

所以樓主個講法根本係錯

其實rental income 喺英國係當income tax 入面

收租仲可以因為個物業因為年老而每年貶值嘅rate 扣返，所以好多都唔洗點交收租稅

Capital gain tax 係賣樓先要交，你唔賣樓齋收租根本唔會洗交

樓主都係諗住笑人有錢掃樓姐